強列要求連登仔起tg 做個豬sticker gif

LIHKG Dog Telegram Sticker

LIHKG Pig Telegram Sticker

做到野

可唔可以動態版 依家tg sticker 可以有埋態度 識郁仲傳神

正啊喂～

要識郁呀，連登長

推

唔識郁邊有神粹

想要識郁嘅

想要識郁

跪求tg既gif版

動態

留名

#maths#dog

依家tg 唔係d sticker 可以郁咩？點解唔整郁得？

啱呀

whatsapp?

求郁既tg pig

隻豬真係好得意

如果有高清識郁版本就啦

whatsapp 一世都郁唔到

溝囝囝用

好可愛呀

［member][/member]

好似唔係普通gif黎嫁

仲有whatsapp

腦魔郁得既都有人整左tg sticker 喇

好似要每個frame畫返出黎，所以得四隻

有啲人求人做嘢仲老馮落order咁

光復香港 時代革命
等tg gif 版 唔該

讚成

有冇whatsapp版 唔郁都得😭

咪有囉

Setting>取得whatsapp stickers

推呀，求tg animated stickers

推呀，我要animated stickers呀

想要高清版

an機版喺右邊拉出黎搵台嗰到
直接撳個icon就有whatsapp sticker
iOS 版唔知係咪

好難搞
格式唔同
要重畫

可唔可以整埋line sticker

好似已經有

求高清

ios版唔得。。

我得WOR

成功左了 唔該哂巴打

正呀

TG 唔係用gif
好似要另畫
有排整

[突發]新版telegram支援動態sticker！！！

呢邊有好勁既巴打處理緊
有一隻用得喇

推到識郁

LM

lm

有無全部？

依到有啲識郁既

希望有高清版

Thx

唔識add 入wtsapp
An 機
有冇教學

多謝

連豬正呀喂

會唔會有埋識郁嘅連狗sticker

求高清版

同求連狗gif